{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051304",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "강변가든"
    },
    "text": "忠清南道錦山郡堤原面龍化路10錦江沿いの魚粥通りに位置する魚粥屋は、魚粥とドリベンベンイが主なメニューとして知られています。 魚粥はご飯と麺が半分くらいの割合で入っていておいしく食べられます。 淡水エビの天ぷらやコウライケツギョ、コウライギギの辛味スープも美味しいおすすめメニューです。 魚竹屋は毎日10:00から19:00まで営業しており、年中無休でお客様を迎えています。 高麗人参魚粥、ナマズの辛味スープ(中)、トリベンベンイ、コウライギギの辛味スープ(中)、エビフライ、高麗人参天ぷら、トンカツ、鶏肉の炒め物、コウタケ入り鴨肉の水炊き、故宅もち米酒など様々なメニューをご提供します。 値段は高麗人参の魚粥が8,000ウォン、ナマズの辛味スープ(中)は40,000ウォン、トリベンイは12,000ウォン、コウライギギの辛味スープ(中)は45,000ウォン、エビフライと高麗人参の天ぷらはそれぞれ12,000ウォン、トンカツは7,000ウォン、タッポックムタンは45,000ウォン、ノウタケの水炊きは65,000ウォン、古宅もち米酒は12,000ウォンです。 ここでは美味しい料理とリラックスした雰囲気で食事を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この魚粥屋はどこに位置していますか？",
            "answer": "この魚粥屋は忠清南道錦山郡堤原面龍化路10錦江沿いに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この魚粥屋で提供されているメニューは何ですか？",
            "answer": "この魚粥屋では高麗人参魚粥、ナマズの辛味スープ(中)、トリベンベンイ、コウライギギの辛味スープ(中)、エビフライ、高麗人参天ぷら、トンカツ、鶏肉の炒め物、コウタケ入り鴨肉の水炊き、故宅もち米酒などの様々なメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この魚粥屋は毎日10:00から19:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この魚粥屋は休業日がありますか？",
            "answer": "この魚粥屋は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "高麗人参の魚粥の値段はいくらですか？",
            "answer": "高麗人参の魚粥は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ナマズの辛味スープ(中)の値段はいくらですか？",
            "answer": "ナマズの辛味スープ(中)は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トリベンベンイの値段はいくらですか？",
            "answer": "トリベンベンイは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コウライギギの辛味スープ(中)の値段はいくらですか？",
            "answer": "コウライギギの辛味スープ(中)は45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エビフライの値段はいくらですか？",
            "answer": "エビフライの値段は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "高麗人参の天ぷらの値段はいくらですか？",
            "answer": "高麗人参の天ぷらの値段は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トンカツの値段はいくらですか？",
            "answer": "トンカツの値段は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鶏肉の炒め物の値段はいくらですか？",
            "answer": "鶏肉の炒め物の値段は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コウタケ入り鴨肉の水炊きの値段はいくらですか？",
            "answer": "コウタケ入り鴨肉の水炊きの値段は65,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "故宅もち米酒の値段はいくらですか？",
            "answer": "故宅もち米酒の値段は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのような雰囲気で食事を楽しむことができますか？",
            "answer": "ここでは美味しい料理とリラックスした雰囲気で食事を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 551
    }
}